
                      Pésima película de ciencia ficción, con un argumento que se queda corto a pocos minutos del inicio. Los trailers son una venta de humo, y la aparición de Andy García una mera anécdota! Película al estilo de After Earth, para el puro lucimiento de dos protagonistas que deslucen.
        
            